\begin{titlepage}
  \newgeometry{bottom=25mm,left=20mm,top=15mm,right=20mm}
  \hspace{-47pt}
  \begin{minipage}[l]{0.2\columnwidth}
    \vspace{6mm}
    \includegraphics[width=1\columnwidth]{img/ubo.png}\\
  \end{minipage}
  \hfill
  \begin{minipage}[l]{0.6\columnwidth}
    \centering

    \vspace{1.5mm}
    \textbf{{\@univName}}\\
    \vspace{1.5mm}
    \textbf{{UFR sciences et techniques.}}
  \end{minipage}
  \hfill
  \begin{minipage}[l]{0.02\columnwidth}
  \end{minipage}
  \hfill
  \begin{minipage}[l]{0.18\columnwidth}
    \vspace{6mm}
    \includegraphics[width=2\columnwidth]{img/FAC-SCIENCES.jpg}\\
  \end{minipage}
  \vskip1.5cm
  \vskip0.5cm
  \begin{center}
    \LARGE{\textbf{\@title}}
  \end{center}
  \vskip0.5cm
  \vskip0.5cm
  \vskip0.5cm
  \begin{center}
    \textrm{Réalisé par}\\
    \vskip0.3cm
    {
    \begin{center}
      \large{\@titleauthors}
    \end{center}
    }
    \vskip5mm

    \includegraphics[width=0.3\columnwidth]{logo.eps}\\

  \end{center}
  \vskip0.5cm
  \begin{center}
    \large
    \begin{minipage}[c]{0.28\columnwidth}

      Prof responsable:
    \end{minipage}
    \hfill
    \begin{minipage}[c]{0.42\columnwidth}
      \textbf{\@academicFramerName}
    \end{minipage}
    \hfill
    \begin{minipage}[c]{0.26\columnwidth}

      \@academicFramerSpeciality
      \end{minipage}
      \end{center}
  \vskip16mm
  
  \center
  Date de réalisation : \today \textrm{ à} \currenttime
  \vskip4mm
  Année universitaire : \textbf{\@collegeYear}
  \vskip5mm
  \textit{Toute reproduction intégrale ou partielle de ce document, effectuée sans le consentement de 
  l'auteur, constitue une contrefaçon sanctionnée par les articles L.335-2 et suivants du code de la 
  propriété intellectuelle. Cependant, les copies réservées à l'usage privé du copiste, ainsi que les 
  citations sont permises (art. L.122-5).}
  \vskip5mm
  Vérification : \@checksum
\end{titlepage}